突發！！！大魚腩聖馬力諾搶到歐國聯歷史第一分

呢場波我有睇
佢地作客佔據主動全場埋門多過十次下逼和列支敦士登 搶到歐國聯歷史第一分

Troll team vs Troll Tesm

都係一個值得紀念既時刻

好波
歐國聯 可以幫唔少弱勢隊練信心同進攻

廿年球迷

聖馬力諾, 列支敦士登, 盧森堡, 法羅群島
這幾隊波嘅實力點樣排?

盧森堡勁幾條街

盧森堡成300萬人口
其他果d連10萬都無

法羅尋日讓人一球

仲有安道爾🇦🇩

另一邊廂冰島三戰三敗
零分小組包尾

法羅群島勁左好多
佢地有唔少外流兵

仲有Gibraltar直布羅陀

盧森堡 香港都唔夠佢踢

馬耳他騎士團

仲有馬爾他

竟然無人提塞浦路斯

有冇精華睇？

盧森堡琴晚贏倒黑山 完全唔係同一個level

有d感動

塞浦路斯 盧森堡 勁過其他幾隊好多架

安道爾u21上星期逼和英撚

聖馬力諾個種廢係對得住個fifa排名 上屆歐國聯D聯賽得佢一隊0分0入球 其他隊最差都拎到分

都係志在參與架啦, 聖馬力諾人口仲少過嘉湖山莊

今場贏唔到係有少少可惜

塞浦路斯隊apoel入過歐聯八強

外圍賽制度害左佢地 下下都要對啲高幾個level對手
而家有歐國聯可以對返啲稍為同級對手

反擊仲入肉

你掉轉咗，係英撚U21 逼和安道爾

私家雞

點解搞成咁? 明明世界盃當時好爭氣

冰島打tier 1 點同

瑞士由上屆入到歐國聯決賽週
變左包尾

冇計 佢本身實力都唔係一線 主場叫有少少優勢 但係上場對翻丹麥呢啲北歐隊都係唔夠揪

森堡得60萬人
btw森堡有機會升上league b
同埋佢地國家隊以移民為主 勁好多

琴日作客贏黑山
人地主力踢緊法甲、英冠同基輔

何止香港
擺係亞洲踢得入十強賽啦

仲有越黎越垃圾ge歐洲第一窮國
盛產葡萄酒同美女ge摩爾多瓦

法羅群島可以同塞浦路斯一戰

法羅群島4戰10分

佢地擺落南美以外ge洲應該都可以贏到唔少球隊

佢地成個國家都唔旨在
國家唔會為提升排名而約戰亞洲大洋洲廢隊 堅持唔用入藉兵
啲家長都唔想仔全職去踢波
覺得搵唔到食 所以好少有聖馬仔由細訓練
呢點幾似香港人

幾年前雙殺雲爺爺帶ge希臘開始（間接促成雲爺爺被炒 之後接掌李城締造奇蹟）
已經唔係大魚腩了

其實而家唔少亞洲/非洲隊走去歐洲踢fdly
佢地要約其他洲ge隊都唔難

唔係難 係純粹佢地唔想

馬爾他又點睇

嘉湖山莊 vs 又一城

屌點解人地國家咁少人但我地香港多咁多人都咁廢?

都係嗰句: 前途無保障
你問下自己, 如果你個仔話要做全職足球員, 你會唔會批准?

人地全職踢波搵到飯食, 香港仲要兼職做埋地產保險agent

聖馬力諾全隊業餘囉好無
反而代表得香港真係全職波

琴日絕殺

人地冰島好多人都有正職，得閒先踢下，都可以踢到入4強

聖馬力諾D人好高人工的 淨做遊客生意已經發達

外國人睇香港咪一樣

又黎都市傳說
時至今日代表得冰島落場既全部都係踢職業波 邊有另外正職
同埋冰島無入四強 八強已經比法國收左皮

樓主pin this

pined

依兩年進步左唔少

佢地平均收入仲高過香港

Should be Pinned

贏過一次匈牙利

好撚9
場場打同tier
唔比人同球星交換波衫

你夠料嘅話可以升班

聖馬利諾定澳門勁？

法羅群島而家世界排名107
贏完希臘果排上到70幾
盧森堡97
塞浦路斯98

森堡勁左咁多
十幾年前仲係同馬耳他同級既魚腩

列支敦士登咩事
竟然會俾聖馬力諾sm

咁冰島都要啦

歐洲生活壓力無咁大，業餘都有唔少時間練波踢波

香港工時長壓力大，搵唔到錢仲要俾人話無出息波牛一隻

OFCOZ
SAN MARINO
聖馬應該勁過亞洲至少十隊

收得多移民

好似比真歷就踢過森堡青年軍

聖馬力諾一定最弱 盧森堡最強